點解蘋果係由個芯壞起，次次食到一半先發現

成日食蘋果食到中間先發現個芯壞晒。
發啡又黑，

其實d 肉仲食唔食得😂

屌 唔小心禁左emoji 自膠

你食完之後無死咪即係食得囉

咁你有冇事？